{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73263&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화엘리야리조트"
    },
    "text": "摩尼山の麓に位置する宿は西海最高の日没と海岸道路が魅力です。澄んだ空気が心地よい宿泊を楽しむことができますが、周辺には花島共用ターミナルと摩尼山、長花里貯水池があります。チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前11時です。退室時間を守らないと料金がかかりますし、お部屋によって1時間あたりの料金が異なります。宿泊施設では無料のWi-Fiと禁煙客室が提供されます駐車は本館で可能であり、駐車スペースが足りなければ、周辺駐車場を利用しなければなりません。[プルビルラ]客室にはミネラルウォーターと子どもの救命胴衣が提供され、野外BBQ場とガスグリルを使用することができます。無人カフェやコンビニは、一定時間に利用することができます。インフィニティプールは6月から10月まで使用可能であり、成人と子ども、幼児別途の料金があります。朝食ではサンドイッチブランチとエビの湯が提供されるが、エビ浴槽はグループ予約時のみ可能であり、事前注文が必要です。客室内では簡単な調理のみ可能であり、禁止されている調理器具があります。 この情報は変更になる場合があり、ペットや携帯用ガスコンロなどの入室は禁止されています。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守らない場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には花島共用ターミナル、摩尼山、長花里貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料のWi-Fiと禁煙客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では駐車が可能ですが、駐車スペースが足りない場合は周辺の駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室では簡単な調理のみ可能ですが、一部の調理器具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "インフィニティプールは6月から10月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食ではサンドイッチブランチとエビの湯が提供されますが、エビ浴槽は事前注文が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 379
    }
}